當你一個人熬過所有的苦，也就不期待一定要和誰在一起了

就不再想去尋找依靠，任何人都是負累。